樹欲靜而風不息

子欲養而親不在

針唔吉到肉唔知痛

唉 人要失去左先會懂得珍惜

呀寶出黎啦